藍絲識進化到識得吹雞 大家小心

依家藍絲遇到危險都會吹bee bee 自救 然後就有其他藍絲幫拖 今日親身經歷過 1v2藍絲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實好耐之前有人建議過要帶哨子不過冇咩人理

真係有藍絲做佐

我日日都落街吹
撚下班廢老先

日久見人心 做狗冇良心

D老坑真係唔死都無撚用 正垃圾
自己都聞到棺材香就咪出黎搞事啦
個呀嬸成隻大陸雞咁款

係 花太多時間有人影相
一係有人叫老師黎 老師一定偏幫

我哋又帶撚鳩佢哋

撚9佢地

又加左維穩費

個咇咩樣？

吹簫佢地叻d

屌真係吹雞

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

要同其他人好好相處呀

得閒吹下撚鳩藍絲

連打藍絲嘅都無，重進乜化
等睇，又唔見你去打？

諗起張家輝 化骨龍套戲吹雞

放心，唔玩戈得幾耐

撚下狗囉一齊

個個都帶哨子響附近狂吹，你吹三日狼來了
佢地就廢架喇

push

夠多人既話做戲埋伏佢地，吹雞過下手癮😂😂

佢地唔係有錢既話，根本唔想出黎，
心態上已經輸左

唔好輕敵啦好冇，實有一班深藍o架

咁其實好簡單，個個去買個雞，得閒吹下

我有時會係FB 講返比佢地聽 江派+777 反習 要拉習落台 撐警就係支持江派反習 網軍巳上網上線 撐警反習會被秋後算帳

我都有帶雞出街啦
鬥吹睇下邊一邊多人囉

彩虹個到要小心，藍到紫

進化蝗

係唔係都吹，撚到佢地發現呢招冇用

可能係何君堯教

慢用

我地聽到雞聲都要過去幫拖

一人一個玩狠來了

推

吹完支雞仲撚多人圍毆佢

啟德隧道好多藍

吹返轉頭狼來了咪得 小心民眾鬥民眾 最好唔好理佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

狼來了

我地都一人一bee bee
一齊吹

吹雞叫人圍佢

心水清

又係啲樣衰救撚命

聽到有人吹就識做啦大家

一齊吹囉，我地又買BB一齊吹

撚左班支那廢老先啦
吹吹吹

叫物資站收集埋哨子
放工放學響隧道吹兩下

坪石

混入佢地亂9咁吹

等我都買個藍BB吹下先~

有得玩埋一份
撚下班藍屍賤畜

早過佢哋吹 咁啲廢老係咪會幫我打鳩佢哋

搶走佢地隻雞 然後跑

真吹雞

黎啦 一早等緊兩邊開戰

其實大家應該學下政府嗰套 就算我哋唔去做啲咩 唔使同佢哋正面交鋒
呢班無腦又失禮嘅藍絲都會自己出醜 連建制都要仆出嚟割席

唔好輕敵

咁岩有需要帶哨子出街
我怕唔小心吹左

大陸人商場唱國歌第二曲 ------ 18/9 海港城

一吹咪通街知你藍

準備藍BB

轉角位成班追住佢
都唔知會唔會心臟病發

勇武follow 佢地
集體出戰

都好喎

都係果句，唯快不破

藍屍講嘅嘢
唔會無人理
佢哋會真係做

唔同我哋
啲行動講極無人做
又成日諗住200萬
諗住大撚把人撐我哋 輕敵

得來全不廢功夫，正

大家準備哨子

自己友講完啲嘢無人做
點知對家就抄橋去做

藍絲有樣睇
相果然又心生

令我諗起呢條片

呢個唔錯

915推

你進步啦

哨子？係咪現場鬥吹？
係一定要打㗎嘞/或都走囉 逃囉
總之唔再係圍罵同對峙

你話中學生/和理非/家庭觀眾未ready喎
但sorry，無辦法
你敵人進步咗
唔可能仲停留喺原地

睇下邊個快
睇下邊個多人

Push

真係鬥吹雞

吹雞之後圍過去打柒佢地

hit&run

一人一投訴>暴力

我唔撚信後生仔會唔夠廢老打

好大個鼻哥窿

打柒佢即走啦 hit and run be water

大家一齊吹囉

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

呢個真，200萬入面會持久行動同進步嘅人其實唔多，有啲tg group平時勁多人吹水，admin一叫大家幫手做嘢例如幫手整文宣，成個group就靜曬

影相真係好on9,完全唔知有咩用

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

99.9%相似
(Alice the goon)

買牧童笛好似安全d

包麻袋呢屌

x2

幫手推

真·吹雞

99%似

周圍吹下先

用返班狗啲招數招呼吓佢地

打7完佢地之後跑走啦屌

邊有進化姐 咪一味抄

人地藍屍進化得咁快
見到有啲連登仔仲自high 真係得啖笑

講撚夠未呀你

班仆街藍屍係真係進化咗呀屌

係 啲藍成日做撕子狗又唔執返啲垃圾 利申 上次幫執💩 跟住貼返啲新文宣上去

一齊吹
冇事行過又吹

得閒一齊貼上去

有國家撐腰果然係唔同啲
共產黨佈陣都佈得7788

應該有人派哨子, 佢地唔似會主動買, 仲要岩顏色

一個街頭吹
一陣就街尾吹
幫廢老練跑

吹bb

咁既撚樣，打撚柒佢啦，吹呀啦，揼柒你畀你吹白車黎啦

我覺得藍屍麻包袋
會快過我哋

麻包袋唔係一朝一夕
要時間進化
賊王都唔係一開始就劫金鋪
但我哋仲停留喺猶豫: 打/唔打
而藍屍就不斷升級
第一 佢哋做嘢無後果
第二 無後果有成果
乘勝追擊

唔好坐以待斃

係咪區議員派？

不如搵下點還拖

唔該大家對班藍絲唔好撚手軟

何議員派

對付藍絲入廁所隻抽

仲有大把建制分支組織, o的乜乜婦女會咁, 真係唔知邊個做

幾時吹雞自殺

個樣都好撚低賤，好唔正氣

藍色, 見#1

對家好似張麻子咁派槍(哨子)
我哋有咩可以平平哋咁派
memo紙？貼紙？

咁姐係哨子=藍絲召喚器？

麻包袋新玩法

好 唔該哂
返去買定d比朋友

呢排上面開大水喉，對家個膽都大左，我哋唔可以放鬆

點解藍絲可以咁撚團結

Sad but true

btw點解個個廢老都咁撚樣衰
應該真係相由心生

個劇本可以咁寫 →
揾個冇老閉/幽暗地方，換白衫吹藍雞/放distress signal，觀察/摩底有幾多隻藍曱甴/餓底狗|老解出動，第一二三次……放流料，第N次大棚慢慢嘆

我地又帶

大家要不斷撚佢地 不過真係唔好輕敵

應該係真心膠，都唔知香港發生緊咩事溝通唔到

深藍做乜都冇事冇後果
佢地有10個出現, 已經贏左我地1000人啦
人地拎刀呀, 我地仲係得個圍字
不痛不癢

叫堆左撚唔好阻撚先啦

連登仔唔好淨係輕敵笑人，藍絲有時真係好撚團結，你地又有冇信心喺平日現場做到一方有難百方支援，平日經常有手足比人圍但冇人救場，唔好掛著笑人，而家輸緊30比0啊，路見不平 拔刀相助都未做到，就成日諗捉鬼分化，笑對家時唔好唔記得要檢討下自己

up

好撚on9 想打佢二把 呢種人就黎死都要攬撚住d後生一齊死

狼來了

完

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

兩個人嗌交
兩個一齊吹

其實可唔可以我哋又係咪都吹 吹撚到爛呢？

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

可以滲入去足幾次假活動,撚多幾次就狼來了冇人出

佢地啲樣好似死極都死唔去咁

究竟係你吹快d，定係個哨子跌落地快d?

而家係咪曬馬鬥人多先？咇！

畜生樣 有病就睇獸醫啦

Agger

用嚟釣啲廢老出嚟都好

天下武功 唯快不破

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

佩服